[無圖]啊叔做野洗撚你教,搭巴士就係咁

啊叔就係鍾意自然 你理得我
我真係覺得d老廢好討厭，衛生小小好嗎
其實無論搭車搭船搭飛機都好 都好無禮貌，一係你換鞋 唔好咁撚樣啊

無踩上張凳度

巴士個地下仲污糟過街
街都會洗下 巴士唔會

其實個阿叔已經算好 至少佢冇放喺凳上面
唔少廢老坐下層將對腳放埋係對面凳
巴士地下本來就係污糟到仆街

當我冇講過 放袋唔比人坐咁仆街

你見到前後坐晒人

個阿叔有公德心就唔係又放袋又除鞋啦

咁你講緊佢放袋定除鞋先

有咩問題 反正都係冇公德心 咪一樣

未坐爆放袋都唔比